沙田手足同我聽住!!!

其實圍屌班Cs根本無用
因為佢地都話唔到事
佢地職責就係企係度比你屌

要揾就要揾office 返9-6班人
4個商場營運負責人先有資格出到聲

沙田新城市商業大廈602

成棟野有醫生 有美容
排隊搭lift去各樓層消費

塞爆佢地門口
接佢食飯接佢放工

睇下出唔出黎交代!!!!!!!!!!

我知好多手足都要返工 放工先去到
所以有時間嘅手足 去602消費
再問cs都無意思!

宜家圍cs係想周圍啲舖頭做唔到生意
新地幾日都冇回覆就證明我地尼啲街坊去都冇用
但係如果佢地啲舖頭投訴影響營業 施壓
肯定有用過我地去圍佢六樓office

鋪頭做少一兩日生意 根本無影響
全部大牌子 大集團
唔會因為咁而有人出聲

而且每個新紅基商場鋪頭都係果堆大集團
大集團就算一個月無生意有咩所謂？
咁多分店 沙田新城市分店只係其中一間

但六樓office係商場負責人
佢地無得食飯放工
影響到佢地 先要考慮點做野

你覺得少一兩日生意真係冇影響咩
如果你剩係諗住搞佢一兩日 你圍完佢office佢都唔會有咩影響
最多咪叫啲同事去第二度返工